（突發）原來香港仲有呢個藝人歌手陪過我哋上街！點解得萬幾人follow?

係RubberBand 呀！！！
佢哋個主唱六號一直支持我哋咁耐，得果萬人follow??之前遊行都聽到有人播發現號，佢哋唱㗎
快啲同我follow佢哋

良心藝人自己撐！
蛋記果堆同我收收皮先！

光復香港 時代革命

幫推
仲有極度深黃新晉女歌手Kiri T

咁撚好聽 x 1

咁撚好聽 x2

Push

對準政權 全民公投實行雙普選

咁撚好聽 x 3

咁撚好聽 x4

快啲同我follow 佢哋！

其實唔淨只六號 我知成隊Rubberband 都撐緊香港人
呢啲咪真真正正屬於香港嘅樂隊囉

推呀屌

Push 呀

點解佢支持就要follow 佢?
你有無follow 其他反送中既普通人?
唔好神化人啦，做撚埋幼稚野啦

PUSH

你害撚死佢

推 又話支持黃色商圈

呢個時候唔係打手既時候.....

香港主流band嚟講
Rubberband的確係幾敢發聲嘅一個
當然仲有kolor tonick
全部都要支持

推

支持佢既歌 醒未同埋孤島人

Push!

Rb 咁多年黎都紅唔起係有原因，佢地唔會出d mk情歌，而係真係d有深度嘅歌，包含人生、愛情、成長、政治等等，亦都係咁令到我迷上咗